台仔都唔敢明目張膽講台獨，香港人真係好撚蠢

羽翼未豐已經比人射撚左落黎啦

利申：支持，但香港人好戇鳩